[突發] 智利仔 原channel被youtube凍結

前半段係英文 後半段係廣東話

新channel:

好似未知點解youtube要凍結佢個channel

但請大力幫手宣傳咗先

tui

推

10

9

可能係佢直播d影片有版權問題

push

Tui

Tui find up